(警世)各位手足101係咩日子唔使我講

101之前一定有好多文宣post叫手足出去行街 記唔記得上次9月6遊行班狗咬咗文宣手足話佢喺討論區叫人出去遊行係煽惑他人非法集結 所以希望文宣手足忍下手唔好出呢啲post 留畀外國手足做 可能你會話驚咁多咁不如街都唔好出 但係明知佢會用呢條罪黎鋤我哋嘅 就廢事畀籍口班狗啦

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

點解無人入黎

幫幫手 畀多啲手足見到

我p牌係因為呢個係分身

毒撚開post無人理

cc台啲post係咪好難推

就自推到1頁

哭撚咗

係咪要放棄

如果覺得唔啱聽都可以講下喎

點解